[解夢]最近訓覺係咁夢到以前識到嘅人

有無人熟心理範疇嘅知識可以話我知點解夢到嘅都係識但根本唔熟嘅人，佢哋嘅一啲個人特徵係夢入面係被放大成為個夢境嘅主軸，例如呢個人性格好外向，跟住成個夢就係圍繞住呢樣嘢發展

反映咗啲咩定還是純粹係一個無意義嘅回憶夢嚟

走馬燈

即係點

有時夢入面嘅自己未必係自己嚟,同埋可以以第三身咁存在.

我昨晚夢見一位從來冇同佢講過一句說話的中學女同學，對一上次見到已經係15年前，個夢仲要好長好多內容，大概內容係竟然可以同佢溝通得到

有冇解夢師幫手解解

離死不遠

無咩特別,幾年前我o係夢入面見過一個現實裏面無見過嘅女仔,直至最近呢個月我又見返佢,淨係同佢say HI,佢又同我say HI.當我話想同佢date嘅時候佢同我講呢幾年都唔得閒,話下次再見.

呢段時間我晚晚都想發夢夢見佢,但如果真係要幾年後先再見我仲會唔會記得佢呢？！

即係代表你現實一個朋友都無 係條死毒撚 唔死都晒米飯嗰隻

可以肯定嘅係唔會夢見自己未見過嘅人